大陸人係咪為拎著數不擇手段呢？

我朋友之前比位受反修例影響失業多個月的大陸人滋擾，因為我朋友做生意，位大陸人就成日電話滋擾我朋友，我朋友封左佢電話同whatsapp 就查我朋友間鋪踩上我我朋友間鋪拉關係！我朋友唔理佢，就鬧我朋友唔得閒理佢應酬佢，周圍唱衰我朋友之類！

大陸人係咪拎唔到著數就唱人呢？

所以別怪香港人歧視大陸人

中國人=垃圾

政府同建制就幫雙非同單非，令佢地大條道理搶香港人資源

中國人=白眼狼

所以中國人比人歧視咁解